國泰 fanfare 以色列 特拉維夫

會唔會有人有興趣去以色列？
做緊$5417連稅，6/5可出發
我自己就打算用學生價買學生飛
5月5-12日去
有冇巴絲打有興趣一齊去

去以色列咁平

呢次最貴啦。

前年第一次做首航五千三
前年 fanfare 3600蚊全包
上年 fanfare 4千5

今年五千四，唔算平了。

年年都係5月份出發。

今年去唔到，出年再捕過。

今年可以食埋佛誕假期個紅日。

請4日去九日。

兩年前大約3700
上年大約4500

push

越來越貴，上年去4500

LM等睇遊記 買左五月尾

巴打一個去？

去埋約旦

fanfare個優惠去到幾時？
日期任揀？

中同trip

5月有eurovision
Tel Aviv 一定多人到飛起 聽講全tel aviv既酒店已full

左膠大賽九成九又造比啲同性戀穆斯林素食痴肥女黑人贏

5月6日至5月30日出發

做埋今日咋

5400咁撚貴？

我17年中去fanfares只係3200

唔憂做啦

依家一年先做一次。

推

想坐以色列航空

原來今年5月6日開始齋戒月。

即係佢出發嗰段時間都係回教齋戒月

去到以色列，在巴勒斯坦地區同埋耶路撒冷穆斯林區，啲食肆日頭係唔開。

傳統穆斯林區，仲要連外人都唔準飲水食嘢。

五月底去

差d買左，感激

其實齋戒月影響唔係好大。

係得安姆安拉真係成個城市無晒嘢食，KFC, PIZZA HUT 都唔會開。

伯利恆基督徒區，一樣大把嘢食。

反而安息日先最麻煩。